高等文憑 高級文憑

兩者有咩分別？見出面多數睇高級文憑 好少見話寫要高等文憑既學歷

高等=qf level 3
高級=qf level 4

高等=毅進仔同level

CIC

但見HKU space有d科寫高等文憑
QF level 係4級

唔好恥笑啦

Send嚟睇吓，普遍有QF4嘅都會叫副學士或高級文憑

建造業大學？

有冇人解答下

佢advanced意思係base on 佢自己嘅 diploma。
講真，你想讀工程唔使貪個HKU space行頭囉，入到行反而俾人笑到面黃。自己諗

我唔係貪佢咩 因為呢個有PT 兼讀 我有全職 唔方便全日制讀

I大一樣有夜校high dip讀

讀得HD預咗俾人話後門狗，但係HKU space比IVE仔更加蝕底，無牌無任何學會認授，IVE求其一科工程都有學會認授兼有資格出牌。唔係sell IVE, IVE亦唔需要我去sell, 講到尾自己揀

講師資 畢業生出路 做過嘢就知真係I大個名響啲
同人講讀工程 但讀太空人 真係冇人識你

做緊嘢有心進修 讀I大其實冇人會笑
不過DSE畢業個堆 個個都眼望八大degree 跟住慢慢退到揀asso 八大學店

其實以前啲人舊制讀i大hd 要讀5年
所以讀夜校i大畢業嘅人 都show到俾人睇有努力過